傳染病有可能被消滅嗎?人類第一個戰勝的傳染病-天花

最喜歡睇佢既片
尤其是 歷史戰爭, 國際關係
最重要係, 佢每段影片都係得 6-7分鐘, 又有動畫睇, 比較入口

好多 講歷史/國際關係 既youtuber, 一講就成個小時, 仲要無動畫睇, 成段片睇佢一個人坐係到講野, 悶到嘔

push